傻閪唔見電話

冇錯，傻閪就係我
係2017年11月15日係友愛站對出個公園唔見左部HTC E9 PLUS
希望各位巴絲到可以比返我
入面冇野多，係同女朋友既回憶多

如果到留個聯絡方法

我想講 你個名